%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : lvplp.tex
%    Modif : jeu. 12 janv. 2023 22:49
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[french,twocolumn=off,DIV=12]{scrreprt}
\KOMAoptions{chapterprefix=false}
\setcounter{secnumdepth}{-2}

\input{preambule}

\begin{document}

%normalement, c'est inutile en dehors de « : » mais certains packages sont mal fichus alors ça ne mange pas de pain.
\shorthandon{;:!?}

% Le seul chapitre
\input{chap01/chap01.tex}

\end{document}


